「互動」 A餐定B餐 靠下馬會搵三餐

讀書唔掂 做雞又唔掂
馬會戶口得返30 希望一個月推到5000
我會每日揀幾場 大家入黎幫下我揀買咩

打救下我

西維半大

得返10蚊 大家入去投下買咩好

1:0

Gel 有薯餅食

咪撚發夢啦 輸到賣系啊樓豬

系都賣唔到

心水 薩爾斯堡+0.5

但dllm 冇錢買

半大了 恭喜

多謝巴打

中

墨爾本勝利 -0.5

又收錢